[title]`whoami`[/title]

[member]ifconfig[member]